一人一個靚得嚟又有啲怪嘅女

硬係覺得怪怪地
但又講唔出邊到怪

鼻太長 同埋佢個額一定好撚高

有d似男人?

真人手腳好幼, 頭身四肢個比例有啲怪
但個樣幾靚

高海寧

c打

咁都有負評

anya taylor-joy

我覺得佢好正

呢個中topic

好怪但愈黎愈靚女

你有得屌咩 怪你老母

dafne keen

怪

趙希洛

有種Dark souls個啲妖女既氣場

靚 但成日木咀好唔自然 可能啲牙唔靚

我係絲 當然冇得屌